死廢老 地鐵月台吐痰

痴線線 等緊車個陣 我排最頭
後面個仆街廢老 一嘢咳～吐！ 吐落地下 傻撚咗？
跟手未望撚住佢 做乜撚嘢？on9??
啲細菌就係咁撚樣散播 屌你 如果有細佬仔經過咁啱跌撚地下又摸中你啲痰咁點？ 屌你老母真係好仆街無公德心

望

有講

乜鳩都放上網
煩唔煩

話名吹水台 唔撚吹得水？